IB vs Investing.com - 香港証監的監管

有無財經達人, 想請教是否IB 受香港証監監管 , 而 就不在香港証監監管範圍?

IBHK係under SFC管

好似係CFD，唔受SFC管